## Nocca

My NOCCA x NOCCA program.

## Notes

* board
    * 画面座標で(x,y,z)指定することにするか
    * +評価
    * +候補
    * turn 手番
* move 指手
* move candidate 指手候補
* piece コマ
* player
    * ゲーム技
        * ノードがboard, edgeがmoveの木